一人比一個食煙嘅好處我

如果無
點解你哋又會食煙？
又晒錢又對身體唔好
百害而無一利

精神健康

可以偷懶

個口臭d 幾好

同食煙靚女R水吹

每日有不少於一個鐘嘅煙Break

大啲機率早日脫離人世疾苦

疊馬

幾靚女都好，一食煙即刻扣晒分

早啲死

洗多啲錢

加速輪迴

無呀屌你老母快啲生癌死

通便

啲錢使得快啲

早 d end game 重擦

想知你生活有幾健康

型囉

食住煙真係暢通D

逼人食二手煙死全家

有型有好食

利申：冇型

型囉 疊馬囉 英雄主義囉

無
早登極樂算唔算

𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪呀！（講咩呀死老襯？！）
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？

減壓